究竟拖住男朋友隻手仔放學係咩感受

大家扯住旗又唔可以比大家知...好刺激

拖住學生妹咩感覺

好想係圖書館磨佢屎忽

好想同處男飲咖啡

我！要！初！戀！呀！

Happy Together

好想要初戀嗚呀

成日阻啲依掃我褲浪，扯到呢.....

痴線 樓主成日開post要處男

我都想要啊

我迷失在這場戀愛遊戲

玩ocamp拖過，對方會一面嫌惡

棍撞棍

可能你同身邊D男仔自爆AC佢地會肯堆你單呢

會唔想放手

樓主會唔會放棄？？

再過兩年你都揾唔到，心理就會開始扭曲

到底拖住女神隻手係咩感覺

歌詞黎嫁==

係邊 黎接你

想飲處男特製豆漿

凍冰冰，仲有手汗

不了，我現實係斯文乖女type，唔可以俾人知我係連登痴線佬